開始喇喂!!! #Eye4HK Campaign [歡迎copy文字]

原POST:
我見原POST無中英文並存既文字, 所以呢到專登提供一個template比大家
呢個Post順便都可以提下大家而家開始post上自己 social media.

利申: 已貼上FB IG. 男人老狗自拍係有d老尷, 但為左提高事件既國際回響, 呢d少少野算係D乜. 大家加油!!!
---------------------------------------------------------------------------
Eye4HK活動
用右手掩蓋右眼自拍，連同本文字hashtag上傳至Facebook, Instagram, Twitter等各大社交網站，並tag至少三位香港朋友及兩位海外朋友一同參與此活動。

“The bill is dead”, following the non-legal binding announcement made by HK Chief Executive Carrie Lam on the extradition bill, the city is dying too. HKSAR Government refuses to officially withdraw the bill nor set up an independent commission of inquiry to look into the saga. In response to the voices of people, HK police collude with triads to beat citizens indiscriminately (both peaceful protestors and non-protestors). A young girl, who volunteered herself to be a first-aider in a peaceful protest on 11 Aug 2019, was shot in the right eye by the police causing permanent vision loss. The authority is creating violence every day and using brutality to rule the city.

The universal values that everyone on Earth embraces: freedom, justice, rule of law... are at stake now in Hong Kong. Our eyes can be taken, but truth can’t be. To show your support to Hong Kong, please join the “Eye for HongKong Campaign”:

1. Take a selfie with your right eye covered. Consider wearing a mask, which symbolizes Hong Kong people’s fear of expression, if you wish
2. Upload the photo to Facebook/Instagram/Twitter/Reddit
3. Tag at least 4 friends of yours and call for their support
4. Add the following hashtag:

#Eye4HK
#EyeforHK
#NopoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK

自推10下

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

元朗 @2148

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

行動啦!!!

pish